[大鬧晶宮] 水晶宮 vs 車

肉便器

今晚射晶

#CFC XI V #CPFC : Kepa, Azpilicueta, Luiz, Rudiger, Alonso, Jorginho, Kante, Barkley, Willian, Hazard, Giroud.

閪波味濃

Injured Chelsea players: Fabregas, Hudson-Odoi, Pedro, Loftus-Cheek.

#CFC #CRYCHE

Crystal Palace XI: Guaita, Wan-Bissaka, Tomkins, Sakho, van Aanholt, McArthur, Milivojevic, Kouyaté, Schlupp, Townsend, Zaha. #CPFC

Cry Che

CRY For CHE

但上季你地幫學神起機

驚咩
輸波咪比人抽下水

經歷過摩3、干2有咩風浪未涯過

zaha轟炸似被強姦

今夜罰球之神將降於倫敦，代表月亮懲罰水晶宮！

好！

終於係今年最後一場閪波

希望過個好年

希望win到

牙朗？

等陣topic累事

求英文SOPCAST LINK

好似次次臨過年都會柒

仲記得連勝13場後1月1日輸比熱狗

一齊集氣撐安仔！

唔想見到巴克利鳩射

求新林伯打救

等陣屌足你90分鐘

咁撚考嘅

窄

睇黎都難踢

原來倫敦作客冇贏過

百屌金章安

琴晚啊妓topic

今晚吞晶
倫敦羅賓漢再現

硬係覺得今晚窄窄地

我轟射精不嬲屎

丹尼爾好好笑

對親精宮都大獲

法比走?

又用垃圾閘
今次有豬sir
九成九班友頂唔順轉踢鳩砍

雷式開波

啲精入唔到子宮

屌定7頭安 巴克利都得

in Conte Ball we 7s

見到郎要對住唐辛真係唔知要幾多個平安鐘

安仔先柒一城！

一開波就傳甩一腳

安仔好波！

柒頭安趕住柒 屌

開波方式可唔可以有D新意

精贏完鏝 車mola mola

今晚吞晶

車仔加油 半場0:2 1:1

夏神傳比朗

接雷斯長傳就知牙朗好撚廢

2:0 先岩

佐仔都知自已柒左2次

左狗

我要呑精！ ！ ！

基佬搭夏神先最勁

進攻足球：入球前六包尾

佐狗今場做咩放KEY PASS慾咁高

學神好似睇穿咗垃圾車，唔逼中場放生左仔，但個波一去世三就3/4個逼

有上連登

佐狗個位根本好多人都做到
完全無killing pass 又無遠射

阿朗鈍到

呀朗廢到

下 有腦都知係hazard fc啦
使撚睇穿咩

唐辛撚狗咁

法比上身

佐狗D LOB PASS真係同法比差幾皮

基奧特有少少過份追求一腳波
成日未走到位就彈返個波俾隊友

基佬

朗

但係2下都知自已柒左 係到舉手

實比人反擊贏波

佢頭先幾腳波無錯 係要即刻彈

弱智朗

呀朗仆街死啦

牙朗係咪on9

傻咗呀朗

郎

屌你老母朗狗躝啦

做乜9野

牙朗食左屎?

自動申請拎牌做乜鳩

垃圾阿朗

阿朗做乜9

阿朗 on99 仲要攞牌

朗狗廢到 仲發爛渣

屌你咩牙朗

幾時換到新左閘啊

申請黃牌
好型

咁樣拎黃真係好on9

睇左半季未見過呢d波會黃

阿朗係咪戇尻

牙朗on99

半場emerson thanks

做乜撚野

出艾馬臣啦

買左自己首項黃牌

alonso

撐豬腦

阿朗

做乜撚野 學球王朗呀？

宮清又贏！

郎無左入波後啲缺點放大到

傻閪朗

CLS
呢排M到？

阿朗申請拎牌姐係想休息想抖

好心朗狗快D收皮
加完人工之後咁撚廢
踢夏狗調撚左位踢咁 自己上到咁前

餘下時間唔可以用技術犯規
條友on9的

正常都唔會開波十分鐘咁樣拎張牌啦

無望過朗狗

左路又放題

比佢咪鳩出 廢事理佢

豬咁多腳都係one touch 走火入魔

乜撚野進攻form黎...

世三完全無視阿朗

咪係 比佢斬出底線

hazard應該唔多鐘意阿朗

世三自己來好過俾朗啦

阿朗今場兩黃一紅嘅話雪撚7佢啦
攞張on9黃

開季咁耐 未有過form

超人

世三兩球都冇望過牙朗

所以先話佢過份追求
幾次都係hold住/回後先係上策
佢夾硬撞牆

夏狗已經唔想理朗

對面右閘今季好撚勁
快d買啦

不嬲都唔理牙朗

唔錯叫有威脅

夏狗好似睥呀朗

慳d啦朗狗 仲發埋夏狗脾氣
傳中無次傳到就死返去後面啦

對面右閘咩人嚟？

想續世三就買個勁左閘幫世三手啦

一向唔妥佢

對面攻勢多過我地

Kante

咁都唔吹

用豬蛇真係完全無反擊

真心打假9好過

我地進攻套路唔夠成熟

西波confirmed

輸反擊 / 角球味濃

未買人前都預左

人地一下就深入過你猜成十分鐘

而家睇車仔，同睇翻季尾嘅車仔一樣，踢出嚟仲衰過 Watford
恨鐵不成鋼

佐

唔好俾人大炒就得

佐狗

直頭唔知咩form黎
鳩磋，斷>反擊>被入> Free style

安仔勁到

亂咁射咁

屌完佐狗未

佢唔識射波架 唔好怪佢

左狗比到球好波未

呢腳好似射得好HEA下

唔屌佐狗唔通屌夏狗咩

佐真奴

唔會完 真係廢啊嘛

俾幾條友圍住 算啦

雲比沙卡屌打牙朗

唔入 = 亂射
負碌碌入 = 計過曬咁射

佐真越踢越鳩

靚傳

M朗拎到波咪又係出唔到
都唔知頭先發乜鳩脾氣

又失分

邊條友係禁區玩打關斗？
新林伯？

Kante都幾肯射

起腳最多係咪簡迪

無柏度打唔到假9
下半場豬換達，繼續睇西波

Kante仲射得多過其他人

可能佢想直接射門

可以做翼果3個全部傷哂

Kante狂射

睇豬蛇同達我寧願睇Tammy

叫達踢邊，反正費托都試過

簡迪好sharp

唔好啦屌
佢安靜咁坐到轉會走

屌。 千企唔好
又要睇狂offside
一掂波就跌
單刀亦唔會入

牙朗又失哂位 攻明明都唔見佢 守又唔係到

Kante 今日好fit

B8

放佢踢左閘

barkley

波車

得罪講句，kante，alonso，barkley三個進攻終結者

點解人地d進攻仲有組織過我地浪射、鳩磋

同對面右閘比
Azp實力真係二線尾

kante叫好啲

牙朗幾時傷下

D比波走位中哂鉛咁

攻嘅話夏晨已經唔再理佢了
沙里喺咪硬頸到咁，仲出佢

無人走位真係好on9

時間停頓再現

唔係，係換艾馬臣都一樣

安好撚型

希望今場會換emerson

呢d波完全無威脅性

進攻最sharp係簡迪其實係悲哀

逼搶係邊 企定定等人攻

好西阿你老母

邊有可能
有身份證就可以撚牙朗

睇世三個款都係想整走M朗
波又唔傳比佢 接唔到佢波就即刻發爛渣
另一面對住艾美神又攬又錫

左狗不射

正如翼鋒摩閪斯只可以J防守

痴線 咁都唔起腳試下

左狗個圓圈掣壞撚左

可惜

豬蛇呢下

屌你老母
佐狗兩下都唔起腳做乜鳩

豬蛇靚到

越你老母

撚有越

越位

左狗廢到

屌你老母呀旁證

屌 豬Sir有幾可咁型

今場真好關鍵 但feel到鸁唔到

又黑

豬

行行企企就係沙利波

左仔禁區頂咁空都唔射

班迷你兵團係磋夠未

0走位

佐真奴做咩唔起腳，係咪有咩陰影

越鳩曬啵

好撚悶呀沙利波

英fa全部人死啦
黑夠未

夏狗

呢個名幾好

西波

佐真奴係0射門能力

上場有下射得幾好
做咩頭先唔射

Kepa cls

場波好撚悶

半個鐘踢左場垃圾出黎

呢個位點都應該射鳩咗佢啦

屌你阿朗表演出醜

Kepa又準到

佐 咁樣俾你傳到既話贏咗十球啦

世三返中間分波
Dllm咁左狗有咩用

擺豬唔出波想點

Kepa傳波勁過左膠

kepa

車仔D波就係咁撚悶

有邊個出到波

kepa打中埸算啦

sarriball啊麻 笑撚死

Kepa 打中場

越來越唔撚想見夏狗係中間拎波

拖肥撚入來睇下我地個Ross仔有無進步到

係咪紐亞上身?

冇
條友係拖肥係咪出名廢

好耐冇睇車仔，想問下點解簡迪踢前咗咁多，佐真奴好勁？

左

射晶？

左膠

射去拿波里？

好想第一個打撚死韋帝
屌佢老母跑兩步啦!

又遠又軟

射波廢撚到

鳩猜足球

平時無豬腦就出高波比夏狗頂 而家就唔撚出

屌 左

救撚命 左狗好撚廢

笑咗

知點解唔射

無左柏度冇人走位
柒頭安D意識真係好差

頂尖對決 精彩

左膠射乜7呀

屌你老母 左真奴

安射鳩夏狗

Sarriball都幾閪悶

沙夏上電未

唔係好覺佢有出場

清應該係今年都未睇過
好難解釋沙利套波，所以唔解釋了

傳波奴 不射奴

新 a高阿朗素屌打晶宮

佐廢到

無走位入攝 無逼搶 由左傳中間再傳右 唔得又傳後 又猜過 沙利波

45分鐘0射門...左狗好多球可以遠射都係傳
仲要傳失

有
塞撚住啲位，又唔走位

呀朗入波啦屌

應該屌打今場佐煎奴

有豬Sir就出地波，冇豬Sir就出高波
睇到燥

踢得直接d啦

唉

佐真奴 = 神軒

差少少

又柱

沙利摘左仔名 返去罰抄

佢唔識踢陣地，幾時傳幾時扭判斷又差，駁腳又唔穩陣，又獨食，反擊俾d空間去沖下盤下咪有用，唔係真係零作用

又中柱

安仔中柱數+1

佐狗加錢換普巴

中柱

沙利：no more shooting by jorginho

又差啲 屌

安

安仔

又中柱 第5球啦

安仔依兩下幾好

連續三場柱男，屌你老母
不過安D罰球依然高質

5800萬英鎊買番黎做駁腳

安有表現證明隊波開始廢了

成隊得Cheek 高狗 基奧特係同到夏狗玩彈彈波

車崩了 安會繼續挺起

反安睇黎又要潛落地核

搭埋冠軍球王魔西+沙包

場場都要中吓柱先安樂

廢車配勁安

又中柱 痴撚線

又中
我屌你老母

Handicap

邊個反安食屎啦

ba9

玩完

又中，我屌你老母

今年車點解黑到咁

屌你

巴鳩利

呢3野攻門就似樣

頭先球killer pass成個派路咁，哇雖然唔穩陣，對前面咁壓縮，但係要靠佢依d過頭波先有機會

屌你老母 有冇黑撚到咁

fifa咩屌奶星

咩射姿

差 d assist 添阿屌

瞄住條柱

完了

仆街了，安勁了，唔怪得車廢了

老鼠拉龜

夏天成堆J
個時講左唔識入波都係廢

cls

邊個落咗車降頭

咁多柱

小小運仔都無

巴克利好撚廢

3球柱

李城劇本

柱大
被zaha反擊
繼續鳩磋、中柱

一陣破處成地血

運都無埋

係咁中柱

屌好撚似用車仔玩fifa
成隊finishing 最高已經係hazard得86

安有波就射左佢算啦
反正組織唔到

一隊兩個kante已經廢左半啦

今場和波當贏

哇diu 佐狗究竟發咩神經

安今場球王級 希望疤塞有睇

前面有巴哥就話姐 而家0 攻擊力

最近磅三腳都係死球產生
沙狗波

唔係2球炸咩
安仔罰球加巴狗倒掛

得安同夏可以帶生個波

屌乜鳩進攻form
傳上去你係到撞比對手

法比打一早入左啦

拎唔到波搓人地波

安勁 = 成隊車廢

中了

攻唔入

一嘢渣落去

asus 未出

安 屌

韋仔連波都控唔好

靠垃圾閘死得啦

Miss左，揸左？

大家唔可以屌佐狗架 車迷討論區啲人好惡架 盲撐佐狗撐到契仔咁款

9搓有咩用
搓唔出空位

安走啦
唔撚想再見到你

冇人走位

左狗out

唐僧見人靚女就扮晒嘢灑冧

出法比啦
宜家主攻隻佐狗真係好撚廢

講緊唐辛擒拿手

揸波

左狗都好廢

右路3條圍住個波做咩撚野

打水晶宮屈福特都咁辛苦...

成班波都控唔好
成日甩

幾似李城果場

揸完上哂力

傷哂

夏狗愈黎愈唔妥

正常

佐狗露唒底

淨係得橫傳 擺老鼠落去都勁過佐狗

唔撚知啲人有冇用腦

簡迪反而識走位

Acole之後冇人識傳中？

左狗 lan

佐狗回哂塘

佐仔>法比啦，講過頭波，法比仲好過佢

On lan Left Dog lan

佐狗真係好唔掂 唔好再同我講咩得佢打到沙利波
屌佢老味
搵高仔拍kante好過
一攻一守

斬高波比簡迪
明串佢冇1米7

好彩季初啲人唔熟sarri
實力最多排第6

中場無射門能力，兩閘無後上能力

4個都躝唔住沙夏

鳩磋足球

好撚悶，想訓

左狗見底啦
踢半季俾人摸清唔識射波 禁區頂拎波空晒都冇人埋身

波牛真係成個小兒麻痺咁

右路0進攻能力
總結都係打夏狗

成班比人撚

安已經進化到
隊友搶唔到波都攤大手板

除左射波柒到飛天，唔覺佐狗今場有咩問題

Ba Dog lan MLong lan

通常9搓一輪唔入
D人谷得太上
比晶宮一個反擊就偷到雞
雲92既劇本

有車迷話呢啲唔係悶 係我哋唔啱睇

左狗份工真係易打 killer pass又無防守0
橫傳10幾球當交功課

佐真奴冇長傳冇遠射冇kill pass

巴克利永遠都係扣一腳再向右傳

因為佢本身就係負責逗住 可以有咩錯

你搵布斯基斯黎踢都係踢到咁上下

依度班撚樣覺得佢要攻得勁過法比，守得好過簡迪先收貨

冇腳好波 放法狗入黎啦

安lan啦 空哂都出d垃圾波

巴克利絕招：鳩射！

睇泥要等60+換走barkley先會有入球機會

隻波牛永遠都妹下妹下

冇喺後備席

巴克利下半場3球！

佐狗無用架啦

法比傷點入

成隊無人走位
柏度真係好重要成隊得佢會走位

你老母猜空條邊都唔出波咩玩法
你出個中峰都無波餵比佢

夏狗係咁走入中間做乜，又話自己最好都係打左 波又唔到

下半場生性得唔得

閪波

唔係幫佐真奴，佢係成日俾唔到位，但前面幾個企定定真係好難玩

猁獌熱近期都火力全開
炒D中下游球隊456
我車就得果一兩球貨仔
好似痾尿冇力咁

黑短進攻真心廢

出豬就鳩斬啦，又猜猜猜

佢最佳位置係班拿貝球場

ANY LINK???

屌左狗做乜鳩
傳控就係不斷轉邊猜到對面冇氣追
只係我地閘完全冇用

咁玩不如出達好過

有冇人覺得有李城果場既味道

上半場最有威脅果兩球就係佢射出

佐狗真係冇乜料 比波又唔夠毒 波又射唔到 2個黎夾佢就甩波 車進攻完全冇路數
睇完利同阿 覺得依家隊車真係比唔上人地 至少人地進攻有路數 車依家對中下游 係到妹波 妹完入就入 唔入就算9數 到咁上下劇本後防失誤 輸波 真係好有拿玻里feel 你以為佢對強隊會輸？ 又未必 你以為佢食硬中下游？ 又唔係喎

水晶宮不敗

點解唔出艾馬神

搓分邊唔係問題呀 但係可唔可能傳快少少 你慢半拍咁傳又唔走位點搓散人地呀 齋傳又唔撞牆都唔知做乜鳩

同上場一樣

我覺得牙朗開始同班隊友有心病

其餘時間都柒下柒下呢
成日企係條右路睇波走下位會死咩

左狗 傳又唔掂 守又唔掂 射仲廢

唔好掛

左狗真係

Vardy=Zaha

溝哂d女。成班人最憎佢

屌你個個企定定踢乜波
m朗 巴克利每次拎波都搓幾下拖慢晒

左右唔掂，基本得返前面兩個選擇，giroud 今場成日 first touch 可能都係沙利叫咁做，打快速傳接，但冇人走位接應到

佐狗有咩問題？
佢個位係咁踢架wo
而且有幾球都想彈上去 不過無人走位

迷佐留名

右閘同對面比
都係垃圾級別
人地大步爽推 防守又快

下半場拿拿聲換高狗頂黑短啦 真心頂唔順

意大利d陣地係咁

今場得基奧特好勤力走位
其餘果D中前場都無走位幫下手進攻打條撚咩

除咗kante 根本冇人有無球走位
成班人行行企企

半場應唔應該買水晶宮贏做心靈對沖

最應該要屌既係夏同安走入中間企定定唔知做乜鳩

同意，頭先唔係offside,佢就做左助攻，佢個位係要咁踢

高華錫in 巴克利out

下半場出女人達換巴鳩利 搵夏殺踢攻中 踢幾分鐘唔掂先用華碩換住烏 唔變一變又係閪波

安有撚走入中間咩
長期企係右路無波到就唔走位

愛記撚表現巴克利真係唔夠班，唔知點解沙利死攬

一個和波激撚死你

比d波完全唔到位wor

無人射遠射都好難搞
你睇熱狗利狗幾條友都射得

有撚人走位咩

無人走比條毛咩
佢擺明係想吊入去
但成班企定定等波到咁

屌你老母
對閘落底就出波啦
死都要搓返去中間想點

中場空哂試下射啦
又左右橫傳

次撚次都要靠世3 羸波?

我覺得佐狗係衰冇遠射
有球空哂都要交比豬 禁區塞哂人

以前成條中場都射得
林伯 艾辛 波叔
以加一個都無

咁就執幾千

因為切傷左 同高狗上幾場應該chur盡 想比佢beach入

自從冇左drogba lampard 就冇個識射
依個問題都好多年了

住烏同世三企定定等波 簡迪巴鳩利兩個搵個衝上去都好啦

右路冇人拉邊
唔係諗住靠azp上去牙fa
人地要保住貞節牌坊呀

比機會切啦屌

Emerson pls

傷

傷呀清

柒頭安下半段球球企得仲後個AZP呀

左膠咪射左球
飛左去看台

法比一定唔會射到咁

azp都時間停頓兩秒，人地都跑到嚟迫你啦

乞衣頭熱身

安帝

唔傷應該出先過波牛

45分鐘得柒頭一個有威脅
又柒得幾型

要出高華狗加快進攻節奏

佐狗就一定唔會換係就快換Barkley la

隻波牛唔撚識走位

肯入波未 世三就無力

Barkley>kovacic
Glo>Morata
Alonso>Emerson

都無咩人可以換

巴呢下真係冇意識，同高狗夾應該插咗入去

安係咪on撚9

廢安

7頭安

安搞咩

斷腳啦 安狗

算吧啦撚屌安

最慘係安無人換

Kanteeee

雷神

原來韋仔係巴西人

簡迪勁撚到

簡迪

kante

屌 又要靠kante

kante 入球能力大過安狗

達
打雙箭頭

一控一射

Kante走位世界級

真係靠kante肯走位

雷神踢左仔個位算啦屌

簡迪先係世一

雷狗=派路

Kante cls

燈左

安小兒麻痺？

全能型中場

進化咗

大衛派路

呢d咪走位囉 安睇到未?

好撚有威脅呀

短人 柒頭安好心學下野

毒撚

迪迪

GOALLLLL

簡迪 雷斯

luiz傳得好
kante走位靚

30%簡迪

成班大得1-2個肯走位
點踢沙狗d波呀

簡迪=黑美斯

笑撚咗

Kante 5 goal this season ??

呢下前鋒料

簡迪 下次同雷斯食飯又唔洗比錢

呢球個龍都幾柒

簡迪要練下慶祝

好正 個笑容

安仔咪射左球中柱
要屌就屌左膠鳩派牌

有雷斯應該唔洗要佐狗

咩都kante做晒

學包皮

5goal應該係三年加埋
3 this season

中前場得干堤 基奧特會走位
但基奧特好撚慢

控得好過達狗

肯走已經搞掂

屌 廢安廢到波都控唔好
下下甩

雷斯放長傳真係唔錯

衝入去個時機幾靚

咁後防邊個打？

雷斯 派路式傳球

防守 走位 入波

雷蛇傳波>>>>巴狗

要靠kante

KANTE升LV到有埋入攝

雷斯打番防中位仲好

幾時換走呀朗
好撚驚佢紅

史達零 !?

再買多個

事實證明係班撚屌唔走位

多機會咋
好多其實傳得好差

垃圾車依家玩靠防中入波

Jm9

佐狗=皇馬掛 咩都唔使做

左真奴是誰 大衛雷斯才是真命天子

但沙狗既中堅都要用波好
我諗唔到邊個

係得佢先傳到

垃圾車前場唔識入波

夾定晒咁

係老遠9 沖埋黎

m朗真係廢到一個點...

收皮啦 依家屌佢唔識走呢d位
成隊波得Kante同Pedro會走下呢d位

Kante Luiz
Can't Lose

幾多年無買翼
安諗踢到咁鳩都唔洗走
我仲同你跑

得kante先識向前插

牙含

換艾馬臣please

好正

買唔到嘅拿記黑尻

巴鳩痢做乜鳩

Kante has more goals than Willian this season 😭😭😭😭😭

傳波靠中堅
入波靠防中

前場專注猜波

果啲質疑沙里話簡迪擺錯位
只可打防中出嚟講兩句啊

上次條撚樣一個人都浪費左幾球

原來係佐狗擺錯位

佐仔

但電欺打中場都會仆街

簡迪勁還簡迪勁
左膠廢還左膠廢

沙狗always win
班反佐都好快會收皮

kante入波次數多過輸波和波？

成班未訓醒咁

訓左係到都唔吹

踢得好
快d碌落場啦

波牛真係成隻牛咁

左真啲波比得好柔

傷咗就咪勉強喇

巴克利呢D二線料
做下後備算啦

講得好

一舉一動都話你知佢唔用腦踢波

簡迪擺正前都得

想豬蛇今場入波

咁都撞佢唔撚死

想睇阿含

原來簡迪入波個球
得一條友沖入去駁補射

冇腦可用

干堤入果球
柒頭安企係到舉手

成個場都見到簡迪
睇見都辛苦

安仔傷左就推巴鳩利上去打翼，到時你班撚樣仲嬲

呢隊波冇左世三或者簡迪
真係可以護級

豬sir 真係

咁簡迪拉咗個空位出黎 佢個位空舉個手都要屌

見到佢傷我就好開心

舉手係叫人傳比佢姐

換走牙朗啦

朗好撚廢

Alonso遲早紅

幼稚到 隨你喜歡啦

今場真係kante carry

巴利lan啦

豬sir D傳波

朗狗同巴狗一定要換

巴鳩利踢攻中先慘
成場隱形

安傷埋崩盤都似 得返夏狗一個

次次都想過人
但次次都俾個波人跟住就拉拉拉

換走佢未

波牛出場啦屌

用morata打翼

巴克利 呀朗甩左幾多波

捨得換巴克利未

波牛

安佢為隻翼係到企係後面分波

肯換走啲垃圾未

算啦
巴閪幫勁過干狗西班牙幫好撚多
成班谷左好耐

成隊得安有足球智慧

夏狗又拮

成隊lan淨雷c 世三 kante就夠了

禁區外圍行企足球

係，知隊友廢，企係到算

煙剷爽手換人啦

戰術= 夏狗FREE STYLE

換人啦屌

其實係時候放達狗出黎，豬腦今場都麻麻地

放殺柏出黎打翼啦

屌你老母安

夏狗今場做過乜

安帝今日仲廢過平時

換安啦

反而安肯同朗造波

千五磅真係得千五磅既料
另外左仔冇遠射真差好遠
永遠唔會上到艾歷臣迪布尼之流

安幾時換

屌，好撚好笑

安廢到咩都做唔到 換人未

成隊波係咪得波牛會試下遠射

換人未啊

好波 又推波出界

安真係冇腳好波

斷腳啦屌你老母

進攻防守 簡迪做哂 其他人

呀朗我屌你老母 走啦

朗狗又9傳 屌你老母

屌朗

出都唔駛出
直接推出界
好有威脅呀

West ball

佐真奴先廢喎

7朗，巴9快lan

廢左好多場，有人換既話沙狗應該bench左佢

佐真奴其實究竟有咩用

走啦左狗
喺咪刷緊 100% 傳球成功數據啊
連 電欺 傳波都有膽色過你

On9 安

差啲

波牛差啲折射得手

安overlap幾好

得巴克利遠射

我都唔明
除咗 backpass好之外

安 巴

差d

25年，笑左

豬/巴鳩/朗
換pls

白米帝

唔走位呀

換撚走呀朗啦

佢做緊啲普通中場都做到嘅野
咁50m買佢番黎做乜

換豬嘅會變達

有冇睇㗎你，佢有傳冇人跑咋喎

2-1

鳩頭朗一拎波我就好撚驚

米帝起碼有防守
不過 backpass 喺差少少嘅

最 on9 喺沙里竟然可以吹到佢喺中場大腦

沙狗肯換人未

Kill到game未啊

普通中場 又唔見巴鳩利做到

仲唔撚換人

頭先有兩球豬 sir + 安 跑緊身後啦屌

1-1 Go

9出 基佬都走左去

( Show Blocked User - 性奴 )

賭仔

佐狗事實個位係要咁踢
你就屌人無key pass
你會唔會曼城佢隻廢奴無key pass呀

波牛跌達上身？

換人未 見到朗就驚

係人都知佐狗唔撚遠射

不如屌下巴鳩利好過啦
成場都柒

屌 兩球都靚波

又越

兩粒咁靚都越..

豬蛇2球越位靚波

不射男

靚撚到

有冇見到廢奴防守workrate

電眼

屌你老母又逼害

傷埋

個旁證係咪癡線架

算啦，好多人唔明
打控球戰術最重要既高傳球成功率同控制節奏，佐狗已經做晒
事實沙狗剩係要佢做呢d野

又傷人

豬腦傷埋 仆街啦

豬Sir今晚射入網兩粒都好型

摩拉達

仆街鳥 重傷

唔好傷

豬蛇

唔係平排咩

唔好有事

豬Sir

旁證鷹眼

熱狗打今場己經3:0
捉車就竇寧枉勿縱

今場中場最廢果個一定係巴克利啦

突左半對boot

唔好傷呀

旁證快d空難死

要睇達子了

屌

當冇事發生？我屌你老母黑哨

屌你咁都睇到

要睇達

啲人傷哂 閪女人繼續咪撚買人啦

住烏 入兩球詐糊

又傷左個有用

達會戰勝歸來

假9夏神 都好過出女人

豬蛇兩球靚波
我真係DLLM<

今場佐狗防守算係咁啦
又唔係話太受壓 起碼有幾球tackle

個問題係法比做呢兩樣嘢都差唔多 但係有埋 key pass

安仔比波靚撚到
有威脅呀

撚有越咩

屌你好心一早吹喇

要睇達了

豬sir入左兩球靚波 唔offside 都應該擋唔到

尼場劇本1-1

豬蛇隻腳

豬sir
我用達子條命換豬sir 唔好傷呀

佐仔除左橫傳有咩用？

豬蛇快d好番

基佬呢兩球平時一定射唔出
一舉哂旗就掛哂網

又逼害

前鋒墓地

但求達仔唔好負作用

屌你老母逼我睇跌倒達

自己個重心腳擺得太多

屌莫拉達

1-1

法比狗防守仲廢過佐狗，點撚搞
李城場波夠出左法比狗啦，做到d咩姐

係咪話達仔想走 最近都打後備多

到底你全家死晒未

之前傷

屌...世盃冠軍前鋒俾人玩到傷

負責比人護住

屌，女人達又為禍人間

Block

佢係咪想走我唔知 我淨係知車迷想佢走

係我地想佢走

完全封鎖 - 性奴

住烏真男人
扶都唔洗

我地想送走佢多d

原本0-3

Feel到達有一粒

水晶宮點贏曼城

烏龍

2018年唔好屌住過年，拜託

岩岩夏狗個走位超靚
毒撚睇到佢就發達

一個聖誕快車傷曬d前鋒
再係咁摩閪上場不是夢

法比D傳波妹到仆街
仲有KANTE 場均Tackles 1.7 Interceptions 1.3
佐真奴就1.5 1.1
法比就防守完全放題

佐狗真係死都唔射波

朗係咪弱智 點解球球都咁

安仔原本有助攻
勁有威脅

車路士你贏黎都無用 都拿五到冠軍 不如輸左距啦

過2日買得人

屌肯換走啲垃圾未

睪丸咩

又傷前鋒

又儲印花

上半場咪有球藍天射球

完全封鎖「性奴」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

確定

場波好撚悶
一貫車狗作風

買得人

女人彈左粒波去邊

你老母生你出黎都冇用

達呢下想點

愛馬神 ？

達

emerson

走啦安

當翼咁用

馬神踢好啲

收起安

換安 cls

愛美麗換安

輪換出現

終於換朗？

愛馬神打翼？

馬神

踢得好立

點解你地咁快
我delay至少2分鐘

換安

now

雲安啲傳中靚幾多

換女人達出黎
姐係搵夠退休過養老生活

竟然唔係位換位

痴撚線

12碼

唔換高華錫

被換出 個賠率幾多話

馬神有翼打

安lan

睇NOW 都DELAY就死得啦

收皮啦
題外話：你錯字好撚多我睇得好辛苦

1.4

牙朗踢到咁都唔換先

On9 唔換巴鳩利

CLS

反朗係時候幫艾馬臣平反了

契已上

1.57

達仔控到波未

達仔你想點...

唉，屌，草皮人咁都傳失

仆街了，全體車迷準備睇10分鐘 心臟病挑戰

1:0唔換巴鳩利係可以理解，無腦還無腦，佢workrate係高

西波一場

達真係完全冇撚用

平安鐘時間

點球

睇住場上果幾個垃圾，真係嘔血

平安鐘
保心安油 保心安膏已備

一換女人達出黎
即刻要禁平安鐘

點解咁簡單既一腳都可以傳失

點乜撚球

廢囉

又跌

中場崩潰

開始比人狂攻

次次都要買定心臟藥 睇最後十分鐘

入完一粒死守 好有摩性

唔知點解塞哂喺三閘線反而冇咁驚

條on9仔直接咪撚理佢啦

Emerson 同朗係點分工

俾人屌爆

換乜撚野女人達呀我屌你老母

沙夏依下係致敬佐真奴

車迷心臟病患者切勿睇最後10分鐘

對面個saha勁撚到

傷撚哂唔換佢換邊個呀屌你老母

平安鐘

平安鐘 + 2

一般料姐

高仔

車路士輸未

垃圾車，攻又唔掂，守又唔掂

要放隻艾馬神嚟幫鳩頭朗遮醜

完場未

干地教緊？

換人啦

kepa開龍門球係咪叧類波鐘
成日再開過

水晶宮開始all in

Good luck

干蛇上身

買ZAHA好過買美國仔啦 仲要英人

content ball

高華

個姓奴做乜9?

個鐘仔就快爆

平安鐘爆啦

佐狗撚波

下zaha咁凶都唔洗黃

高血壓人士

我寧願換天神出黎，電欺打前呀

佐狗我屌你老母

就黎按爆個鐘

又爆
做車迷唔可以有隱疾
唔係隨時暴斃

領先一球是最危險

仆街劇透曬
潛水10分鐘
主post再見

唉 朗狗真係on99

莫拉達你返去洗廁所啦
你入波全post跳樓呀

屌你嚇撚到

好廢

佐狗越踢越差

達仔你老母呀

垃圾達

達....

E33 係打咩位

好想睇緊以前avb咁最後十分鐘一定平安鐘

女人真係出嚟賣笑

右翼

達狗

屌達

好撚刺激啊屌你老母

屌你老母閪呀鳩頭朗

做乜9換完人，即刻低一班波

絕殺

好撚驚

進攻足球？

鳩達

摩狗定干狗返左黎?

屌忍唔住上返水

Morata Out

冇高過

2min to go

干地波緊?

女人達幾時死呀屌你老母

屌呢3分鐘個心跳得好快呀

zaha 比波靚到

屌你佐狗

差唔多半隊都鳩既，笑死

同上年打水晶宮一鳩樣

干地+沙利=沙地

達
世三屌死佢啦

左仔死番尼日利亞喇吊

簡迪勁到